# PROYECTOS DE INVESTIGACIÓN

Estas plantillas cuentan con un alto valor académico para los que se dedican a la metodología de la investigación, docentes, estudiantes y publico en general.

# Acerca del autor
Jaime Zambrana Chacón es un profesor universitario (Grado - Posgrado), investigador y desarrollador web aplicando IA. 
Visita mis redes sociales [Facebook](https://www.facebook.com/zambranachaconjaime/)

